有冇人覺得要生存真係好難

成日都好唔開心，好大壓力。
我知我嘅困難對於其他人嚟講唔係啲咩，但真係好崩潰。成日去去下廁所同沖緊涼喊 好辛苦

add我tg @angelica64 傾下